要維持香港人士氣，再次集資全球登報係有必要

登報主題圍繞五大訴求
1.完全撤回逃犯修例
2.追究警方開槍責任
3.不檢控及釋放示威者
4.撤銷定義6月12日集會為暴動
5.林鄭月娥問責下台

上次有份搞既巴打可否帶頭再搞多次？

覺得依樣同玩快閃一樣
畀人知道咗就得